ico ，比特幣 呢啲係咩黎

網上面睇唔明，有無人可以用一啲日常生活例子解釋比小妹聽，睇到一頭無緒

please google bitcoin

屌你老母

而家輕度弱智都識上網？

自己google,俾人水下就知了

咁我係睇唔明嘛，做咩屌

唔係屌你唔明，係屌你唔識上網查，查左都係唔明既話，你都係返去吹水區啦，呢到好危險

ICO 簡單啲來講 即係某個機構開始發行bitcoin
但係最近呢件事係大陸發生 大陸認為係非法集資行為 所以令到別bitcoin 價值大幅下降

食得架
無睇辛假期推介咩？

睇唔明就代表你唔屬於呢個cryptocoin世界 走啦

係靚女私人解釋俾你知又點話

我係

自貼露奶照先啦